想問有冇人做小腸氣手術

我之前都開過post...但好似最近嚴重左，我見到香港有診所有自體組織修復(唔係用人工網膜）。想問有冇人做過？

想問吓你點知自己有？
長期胃部不適係唔係徵狀

你會突左出黎

詳細d 講就係肚或者下半身會突左舊野，因為有d人腹膜某d位會薄左，條睇會攝落個位度，咁有時會痛。
E家我見香港引入左台灣自體修復先考慮做，以前係會加埋人工網膜。